召集所有巴絲起身飲早茶！！！

而家十八區區議會都陸續開大會，非建制區議員好大機會會動議正苦撤回《引渡條例》。
但係建制班仆街根本會唔俾你傾！！

例如元朗區議會大會一役，因為有人搞事，默哀都唔可以正名，動議左反送中都唔可以講，議案無得傾，會議最終暫停！！！

又例如大埔區議會大會，已經交左議案上區議會動議討論，主席直情拒絕討論該動議，唔畀傾反送中！！

所以我係呢度呼籲所有巴絲，一齊落去你自己個區議會，列席大會，撐非建制既議員。等佢地至少可以為義士默哀，可以投票通唔通過反送中！！！！！！！！

人數唔洗好多，每個區30人左右就夠！！！！！

十八區區議會大會日期：

A中西區 7月4日 1430
B灣仔區7月4日 1430
C東區 7月9日
D南區 7月4日 1430
E油尖旺區 7月11日 1430
F深水埗區 7月19日 0930
G九龍城區 8月1日 1430
H黃大仙區 7月2日 1430
J觀塘區 7月9日 1430
K荃灣區 7月30日 1430
L屯門區 7月9日 0930
M元朗區 9月3日0930
N北區 7月25日 0930
Q西貢區 7月2日 0930
P大埔區 7月4日 0930
R沙田區 7月25日 1430
S葵青區 7月11日 1430
T離島區 9月2日 1400

P.S. 下晝2點半起身飲早茶都唔係好過份姐

Push

push